[有圖]有冇人見過葵青區有條友渣住架發光嘅車

以前見過佢幾次係行人路同馬路到奔馳

WFC

WWE